求救！

係7仔買咗隻杯，杯邊個圖案調轉咗
[img]圖片網址 [/img]
有冇得換

推